一人一個IG特別on9嘅小粉紅

我係IG其中一個文宣人
入面通常有啲好on9嘅小糞紅
依家最出名有兩個 ak仔 同埋kimi

ak仔
ak仔成日講 我打遊戲輸，話我哋係大陸仔鄉下仔
成日用廿三條威脅人 咩立咗法之後你哋就死得 瘋狂用emoji洗版 話搵到你ip之後殺咗你 點知個ip都係一樣(老作)
ak仔 IG(其中一個ac，唔知佢有幾多個ac)

kimi
之前好似普通文宣acc屌下共慘党
近期佢偷另外一個文宣ac幅相做Profile相
之後仲誣告返受害人偷佢profile相
呢件事之後 用分化，藍絲狗等之眼攻擊受害人 其他人幫拖 用一模一樣嘅招數反擊 呢件事到而家冇停過
近期開始反美 分化手足 屌任何屬於黃嘅嘢 狂開ac做一模一樣嘅嘢 (已知有八個)
kimi IG(主ac)

歡迎大家講下特別on9嘅小糞紅

以下相片為受害人提供

偷人地幅相個account

5毛都有famj